【神預測】今日中文考完之後⋯⋯

屌 咁多年最易 on9條curve一定拉到勁高 就算啱70%都未必有3 早走左 check都冇 幾肯定自己啱9成

都話有架啦